輕小說綜合討論區（2）

Q&A：

輕小說推薦表：

輕小說 討論區

lm

新 po lm

BW 2本79折 5本69折 8本65折

有冇人係邊到買開輕小說有機會搵到絕版既書？
或者有魔裝學園8-13願意割愛？

嗰套邊境慢活咁都有動畫化，遲下肯定有一堆慢活類跟住出動畫

有冇啲硬派冒險故事？

套野一早有人跟風出...
因為呢套係呢個套路既始祖...

最近見到「羅德斯島戰記 誓約之寶冠」起日本評價唔錯，但聽講最好睇埋前作先

利申：未睇過

世界盡頭的聖騎士

雖然話係轉生系, 但係轉生除開頭外就無乜點提過
但係唔好話後宮, 隊伍之中連女人都無...

第一集有重少少戲份既女性係不死族
女主角好似係女神........................但係無乜戲份

不過呢套文庫化, 最高潮第三期上下後出咗本短篇
傳說起級大爆死所以停咗三年

但係尋日WEB站度出POST話其實係身體問題停刊, 慢慢會再寫云云...

新Po lm

異世界悠閒農家

有冇人有睇過 好唔好睇？

個推薦表，用返星星好似好過數字

另外有無得跟推薦Grade做Sorting？

仲執緊 兩種都有
執番之前group埋一齊先

Sorting 個度岩岩我執左

LM

就快執完 將啲list group返埋一齊

To-Do
＊ 星數轉星星
＊ 獎項link返入書到
＊ 快速選擇類型Tag

To-Do
＊ 星數轉星星
＊ 獎項link返入書到
＊ 快速選擇類型Tag

而加係 越多人評分 平均分高 就排最高

兩套唔同
一套係退隊流
一套係日常流水帳

新增圖書及評分教學

To-Do
＊ 星數轉星星
＊ 獎項link返入書到
＊ 快速選擇類型Tag

睇到加速世界19卷講以前嘅大戰（知性間戰爭？），設計禁城嘅唔通係桐狗

成日都miss左Bw減價

定期mon post

東立 11月18日 新書

有獎項正好多
入面Date 慢慢入

之後就整定過許願池
入自己想比人評分嘅書
等人評分 再諗入唔入坑

新post劉明

東立 11月19日新書

角川 11月19日 新書

睇左一半 戀愛喜劇黎計唔算好甜 唔太鐘意個男主 我自己覺得麻麻好睇 應該都會睇埋佢 可能後半好d 都未定

1個月有幾次 怕咩

想知呢本講咩

thx
等你 睇埋全本先

作者介紹 好好笑
あし

我原本的興趣是畫畫，但工作繁忙，實在沒辦法騰出時間。於是我轉換思考：「既然沒空畫圖，不如來寫小說吧！」開始投稿網路小說，沒想到卻獲得出版上市了，總之是個在各方面都很廢的生物。貪好杯中物。

買咗部彩色電子閱讀器

魔導具師出中文版

好睇？

幾時有

同平板比邊個好啲
會唔會對眼舒服好多
以前有諗過買

而家

範圍太細 不了
我以為講緊乜全館減價

近期睇o既書中幾鍾意呢套
睇完漫畫後就去追web
內容同愛書的下剋上有d類似，鍾意愛書的話應該都會ok

暫時第一日 比唔到意見

之前用kobo，轉頁果陣好眼花，用左一排就轉番手機睇算
建議試下機先再諗

係咪有得裝BW?

android 系統 行到BW

點解BW唔搞埋kindle

android版都未執得好
仲話其他版本

直情懷疑係搵台灣 工讀生寫

開咗 評分許願池

東立 11月20號 新書

BW 11月20日 新書

依家養成每日上嚟睇睇有冇減價嘅習慣

有冇人有睇 "這本輕小說真厲害！"呢個排行榜 ptt見到 好似偷跑左

個格式覆得好柒

魔禁終於

仲有刀劍

惠正宮應該穩了

男2係咩作品嘅主角黎

愛書

愛書下剋上 未睇過

天使大人上榜

係斐迪南大人呀

無限軌道係插畫家第一 作品第一好似係"彈珠汽水瓶裡的千歲同學" 有冇人睇過?

咲太小弟得第5

巴打睇左?
本書好唔好睇?

冇睇 不過見評價幾好 今年又第一 諗住聽日放假睇

文庫総合
1位 千歳くんはラムネ瓶のなか
2位 スパイ教室
3位 ようこそ実力至上主義の教室へ
4位 探偵は、もう死んでいる。
5位 継母の連れ子が元カノだった
6位 楽園ノイズ
7位 弱キャラ友崎くん
8位 彼女の妹とキスをした。
9位 プロペラオペラ
10位 お隣の天使様にいつの間にか駄目人間にされていた件

女性キャラランキング
1位 軽井沢恵 ようこそ実力至上主義の教室へ
2位 椎名真昼 お隣の天使様にいつの間にか駄目人間にされていた件
3位 ローゼマイン 本好きの下剋上
4位 シエスタ 探偵はもう、死んでいる
5位 桜島麻衣 青春ブタ野郎シリーズ
6位 一之瀬帆波 ようこそ実力至上主義の教室へ
7位 御坂美琴 とある魔術の禁書目録
8位 志田黒羽 幼なじみが絶対に負けないラブコメ
9位 伊理戸結女 継母の連れ子が元カノだった
10位 七海みなみ 弱キャラ友崎くん

男性キャラランキング
1位 綾小路清隆 ようこそ実力至上主義の教室へ
2位 フェルディナンド 本好きの下剋上
3位 比企谷八幡 やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。
4位 千歳朔 千歳くんはラムネ瓶のなか
5位 梓川咲太 青春豚野郎シリーズ
6位 キリト ソードアートオンライン
7位 上条当麻 とある魔術の禁書目録
8位 カズマ この素晴らしい世界に祝福を！
9位 君塚君彦 探偵は、もう死んでいる
10位 司波達也 魔法科高校の劣等生

詳細版本 睇下有咩新書睇

友崎同學跌得咁多 以下劇透

睇左第一卷，d轉接位好怪，唔順暢，但聽講之後幾卷會好好多

銀子 上年第2 今年影都無

劇情ok既?

女榜變化好大

睇咗第一本 成本都講好多衣物同牌子名
係咁google

《青梅竹馬絕對不會輸的戀愛喜劇》
呢本會唔會 係 天降對決青梅竹馬
青梅竹馬會 勝出嘅小說

青梅竹馬 冇次勝出
七海

都係大路嘢 鞋個堆Air Force1 Stan smith all star one star superstar 992
差唔多每個Brand 最經典

惠同路哥2連霸

今年龍王上埋神台，仲以為友崎同學第一

希望3連

青梅一定羸喎

好似都破左紀錄 男女同時2連霸

代入感都幾高 你就你入面個肥仔

請看龍王的工作

跌咁多係因為唔係我做主角

真定假 銀子勝到
想入坑

肥仔(大後期)

銀定了

主角現充係唔同D

呢本係我唯二差唔多日夜不休追睇嘅輕小說，另一本係果青，平均黎講龍王高汁啲，果青尾幾卷麻麻

我真係諗唔到 有咩輕少主角係肥仔

好似贏左

有 加速世界 之後好似冇啦

肥妹就諗到

豚公爵に転生したから、今度は君に好きと言いたい

不得了

好睇???

一般啦
可以睇下咁

男主肥係有原因
佢係為左留低女主而咁做

楽園ノイズ
彼女の妹とキスをした。
プロペラオペラ

呢幾本聽都未聽過有冇巴打知中文名

聽你咁樣問
先 醒起唔記得整授權表
而家想搵下有冇代理都搵唔到

21-11-2020 更新
- 更新 角川 新刊暨續刊授權明細 2020
- 加入 這本輕小說真厲害 2016-2005 數據

等待評分表

點解要打5層 唔可以比人知

打錯字 唔可以比人發現

Btw 見你評分表都5層咁諗住跟規矩，評分表提唔提好

只係太長 打咗5層

個list唔錯
睇咗異世界迷宮最深處頭三卷 幾好睇 多謝嗚瀬白羽巴打介紹

新手想問下
我試閱見到bookwalker係直排既
想問下有冇橫排既

唔知點解台灣冇人肯代理，明明起日本咁有人氣

幾時加你啲分上去

評分多過20個
幫你Link個 個人推薦表上主頁

係咪要留email先可以評分?睇唔明

暫時有幾本新書好似唔錯
1) 晚上九點，陽台對面的女神學姐只屬於我

2) 怕寂寞的春霞同學

3) 道別的方法，我不願知曉

評分收左皮

係
普通用link入去係add唔到分數表

原來係你喐咗個評分人同平均分property

而家lock 咗個table
應該可以加到種類 但改唔到 property

整完先發現唔係評分

評分要係分數表加新row

upload左3本個人推介既 希望冇出事

而家有睇開
加速世界
實力至上
東京闇鴉
落弟騎士
果青(完咗)
魔劣
NGNL

有冇邊套可以推介下

本書 要入面 加上圖片先show 到

入表睇？

集各位Ching之大成

ok了 thx巴打

加咗？

唔好意思未用過notion
想話加書入list 係咪都要一車車人巴打批左ac先加得？

加咗

加書入普通入link 就OK
評分要我直接分享比你

東立 11月23日

那本好似幾正

仲諗緊加唔加埋漫畫
但應該 更新完獎項先再諗

火之鳥 最神

最近睇緊呢本 幾好睇咁 講喪屍
不過好似係新出 目前得第一卷

24-11-2020 更新
- 更新 電擊小說大獎 2019, 2018, 2017, 2015 - 1994

等緊十一點睇涼宮新作

角川 11月25日 新書

好似幾正
和女友的妹妹接吻了

25 - 11 - 2020
* 更新 這本輕小說真厲害 2021

加多個 BW已上架 Tag
方便推坑

睇到舊約完就冇睇了

睇到新約唔再追

追完舊約 睇多幾本新約就斷咗
每集都多成堆角色出嚟 睇到頭都爆埋

角色多，名又難記
睇到打完世界大戰就棄左，新約舊約都唔記得

最深印象應該得返英國篇同暗部篇
世界大戰都唔記得晒

東立 11月26日 新書

新約最尾打黃金黎明幾撚多人出嚟，完全唔記得邊個打邊個，淨係記得濱面同一方都各執到條女
到睇創約又要諗番邊鬼個係安娜同聖日耳曼

刀劍ok啦 睇完UW動畫直接駁去睇小說算 反正都係搞笑
魔禁淨係新約都廿幾本 諗番起當初睇頭嗰幾本講木原同搗蛋鬼幾痛苦

香港有得買涼宮未

刀劍睇SAOP當閃光彈睇其實都唔錯

#賀
《#彈珠汽水瓶裡的千歲同學》獲得2021年「 #這本輕小說真厲害！」文庫部門第１名！
秉持助人美學的頂級現充‧男主角千歲朔，也榮登2021年度男性角色第４名!!
現在就跟著小編複習一下，這本在日本甫上市便宣布再版的熱門名作吧(๑•̀ㅂ•́)و✧

💙💚💛如汽水瓶中的彈珠般熠熠生輝──💙💚💛
💙💚💛現充視角的青春愛情喜劇，閃亮登場！💙💚💛

『五班的千歲朔是亂玩女人的渣男』──儘管在校內匿名論壇飽受抨擊，高居校園階級制度頂端的超級現充‧千歲朔仍不受影響，率領在容貌、個性上各有優勢的現充少年少女們一起升上了新的班級。被推舉為班長的朔透過自己的計策及發言力，開學第一天便在班上營造出融洽的和諧氣氛。然而班導師卻指派了出乎他意料的任務──說服莫名拒絕上學的同班同學‧山崎健太重新回到學校。在說服的過程中，他答應協助足不出戶的健太脫胎換骨，然而，成為現充的挑戰並非只有改造自我，還有來自外界的各種壓力──
介於夢想、友情、愛情的愁思，時髦現充與陰沉阿宅，一同揮灑猶如寶物的青春時光！

💟►第一集全台熱銷中！
💟►第二集銳意製作中！

好辛苦先睇得完 睇緊途中發現唔係咁啱心水 係咪得我一個有咁既感覺

當學野

學現充野真係要唔少毅力先得

見佢攞第一有啲興趣，但係佢個簡介真係好一般，即刻唔想睇

其實試唔試得過？

個人覺得一般 唔係太代入到 可能因為主角係現充 不過唔同人睇應該唔同感覺 試下睇第1集先再決定比較好

約定的夢幻島

套野唔係唔好睇，不過真係代入唔到
我毒撚睇呢個現充主角，感覺好似條條女都俾個現充主角ntr左咁

寫咗個app 可以係唔同平台搵書

圖書找尋器

巴打少癲

BW 11月27日 新書

角川 12月新書

小惡魔學妹，改返正式翻譯名先

推呢套

由 しめさば 執筆、ぶーた擔任插畫的輕小說作品《刮掉鬍子的我與撿到的女高中生》改
編動畫預計2021年4月開播！
正呀

好多都魔改，龍王，實教

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel?

30倍

BW 11月28日 - 11月29日 全館點數30倍

之前發現 30倍係跟書
漫畫唔使一本一本買

換算返大約係幾多折

呢到有個表 你可以睇下

咁真係幾抵玩
終於比我等到佢減價
用埋儲值金入貨先

唔算最抵但值得買

計好咗 大約是這樣.....
有新玩法再加

全館六五折 滿1200元送120點(剛好買1200元) > 六折> 全館79折 再送點數20倍 > 30點數

表:

本日更新
* 更新 店員最愛輕小說大賞
* 更新 MF文庫J輕小說新人獎
* 加入 BW 折扣表
* 加入 BW 折扣時間表

重製人生動畫化

本日更新
* 加入 飲食, 戰爭及亞人Tag
* 加入 漫畫選擇

漫畫選擇即係點

定係開多個漫畫表, 下個Post 叫輕小說 & 漫畫綜合討論區

同一個表 加新書時 要係書種選擇返係咩書
如圖：

下個post 先再改名

建議分開兩個表，同一個表會好亂

其實分左

同一個表來
view 同 source 分別
全部顯示(輕小說) => Sort 咗只出"輕小說"
(漫畫) => Sort 咗只出"漫畫"
搞笑, 校園...... 都會show 輕小說同漫畫

同一個表會好亂 解決方法,view要做好啲

再加上 有設計
唔同表會再亂好多
又要再link 返 評分表, 狀況...

咁好似真係分返2個database會好啲

分2個database 會多咗好多Admin 野做
由於2個db, 種類tag 要同步
下面呢D 要開多套比漫畫

2個database 設計會改成這
唔同DB 唔可以一齊顥示

2個database會成日要同步野

而家一個主db 其實入書最多係選擇返係咪輕小說..
之後加多個輕文學 最多加個 select option 就可以

係
教學

建議，可以加埋作者或漫畫家

例如： 我鍾意西尾維新，手塚治虫，水上悟志，浦澤植樹。

其實可唔可以同一個database 拆2個sub 一個係輕小說，一個係漫畫
咁search 方便都easy d

下一個目標
加入 作者/漫畫家, 插畫, 出版社 表

神知都刀片

已經有
全部顯示(輕小說)
全部顯示(漫畫)
直接入去search

我錯了

其實咩叫 亞人 ？

利申： 未睇漫畫

「非人」:
例如 吸血鬼, 雪女, 夢魔, 無頭騎士....
魔物娘也是

個Cover 之後再加背景

千歲同學係愈寫愈好
睇到第三卷好感動

日本個面都係咁講，等緊中譯版。

東立新書 11月30日

5等分 全彩版

Spy x family

BW 買唔到

二乃黨, 西軍, 狗黨

著唔同時裝個集啲衫

開咗新表

最後拉返啲data過去

[Oricon] 2020漫畫系列銷量年榜Top 10

居然無輝夜姬

睇完田中 下本鹽濕小說睇咩好

01-12-2020
* 加入 全國書店店員推薦漫畫
* 加入 講談社漫畫獎
* 加入 插圖/漫畫家及作者

插圖/漫畫家 要唔要再打分

問題來了 例如 在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼
小說 作畫 安田典生
漫畫 作畫 九二枝
外傳小說 作畫 灰村清孝
外傳漫畫 作畫 矢樹貴

要點入 作者同插圖/漫畫家??
分4本?

想世界大戰?

分4本入

書都要拆4本

文無第一，武無第二

為美好的世界獻上祝福!
讓笨蛋登上舞台吧!
為美好的世界獻上爆焰!
為美好的世界獻上祝福!外傳

又好似太多
架構圖點睇 入到個大 之後有小小位講外傳

封面圖 會比人換咗
換都好 可唔可以留返之前個張

架構圖點睇 入到個大 之後有小小位講外傳
會好亂...
加多幾本又真係唔多, 仲可以每套都可以評分
人地真係唔同書嚟

會唔會太多，想執靚靚封面圖吸引望下

入面幾多張都OK
出面會show 最先個張

源：

好大工程

真愛
見到都想入坑

聽日再執埋其他

啲圖係唔係唔夠解像度 睇落去好矇

係， Amazon 本身啲圖最齊最新，但唔清

整多啲應該會好睇過書介紹

陳某, 李志清放唔放好

監督 連續9年都係頭10

東立 新書 12月3日

有得set

係， 之前仲以為冇得set

賣女

另一個

我就留意到有仔

BW 12月4號 新架

三角距離好唔好睇

感覺上會係2選1

一路睇一路胃痛

打@
例如@三角

千歲同學PV

屌 睇到個容姿端麗以為係女人

更新完所有 作者/原作,插圖/漫畫家及出版社先.
而有再加獎項 只係多少少野 作用不比上面大

其他獎可以放去/放定係其他獎到

而家多獎到睇唔到

漫畫仲誇張

今日import 哂漫畫獎就變成咁

更新咗只入link 唔可以改野,Comment only.
要改野就要入會

全館點數25倍
領券滿額再折220元

你要唔個psd ?

2同3靠邊嘅design，一郁個screen 就走位

張圖嘅書好舊

可以設計成咁 但睇用咩角色人物

大戰

字放大小小感覺會好啲

想問下你地買地區限定書會用邊個VPN？

我有買日版其實幾靚

新增簡介，搞到好多未睇嘅都想睇

BW 放棄咗買限定書

我記得之前有巴打講過用免費VPN買到
但我用Nord VPN轉去台灣都買唔到

東立 12月7日 新書

角川 12月7日 新書

青文
月收50萬卻覺得人生乏味的OL，用30萬僱用我對她說「妳回來了」，這工作真是好賺

2020年10月5日至11月5日 東立暢銷小說排行榜
1.只要長得可愛，即使是變態你也喜歡嗎? 10
2.關於我在無意間被隔壁的天使變成廢柴這件事 1
3.平凡職業造就世界最強 11
4.帶著智慧型手機闖蕩異世界。 21
5.
6.
7.連續按下一億年按鈕的我，回神時已變成最強 1~落第劍士的學院無雙~
8.和沒有信徒的女神大人一起攻略異世界 1.全班最弱魔法師
9.我的女友是老師 3
10眾神眷顧的男人 4

青春豬頭同物語系列好Q似，搞到唔係咁鍾意

以下劇透，未睇過2本唔好click

彈珠汽水瓶裏的千歲同學
第1集唔錯

聽講之後幾本仲正

霧島透子

輕小說及漫畫推薦表

有咩小說好似新妹/魔裝學園咁咸濕

印象中有一本設定好似魔裝學園 又係摸d女就回魔 好似年幾前出過第一卷中文 但我完全唔記得書名

東立 12月10日 新書

角川 12月10日 新書

之前有套咩身為當紅輕小說家，好似重長

BW 12月11日 新書上架

東立 12月11日 新書

身為前貴族大小姐兼未婚媽媽，女兒們太可愛了就算當冒險者也一點都不辛苦

明明已經從最強職業《龍騎士》轉職成初級職業《運貨人》，不知為何仍然備受勇者們的信賴

有冇ching知呢個咩嚟

可以入去website 睇下

想親身去睇下 不過唔知到時去唔去到

留名，近排睇左"回答我吧 關於學長的100個問題"，又係甜到痴線

都推呢本，但BW冇上。
"請把我當成妹妹，給我超越女友的愛。"
(非實妹，沒刀片)

東立 12月14日 新書

BW 12/15-12/17 全館最低66折

幾正咁，bookmark先

輕小說《異世界迷宮裡的後宮生活》電視動畫化進行中

東立1月預定新書

呢套, 原著小說版三流...但漫畫版超一流...

千歲同學睇到第三本, 第3本屌打前面2本
第2本覺得劇情唔太合理

角川 12月16日新書

我有啲想睇小說版
但冇代理

萌王小說都好垃圾, 漫畫唔錯

史萊姆果邊相差無呢套咁遠...起碼文庫版修正過易睇咗好多

我算係原作黨，除非原作好差，否則多數都會睇原作，萌王係第一本放棄左睇小說

以異世界書黎講萌王都算唔錯了, 我仲接受到
仲有買比較出名應該有無職, 美食家, 惡德領主, 八男

斷咗停買既有爆肝, 強奪者, REMONSTER, 軍事宅, 月光下導中, WORLD TEACHER等等...REZERO(買到第三部)

停咗一期既仲未買新就斷既有異世界轉生騷動記

仲有堆買咗一本就無買既唔計

東立 12月17日 新書

東立同青文都有過唔好賣就直情斷尾既前科...
而且又係特登HOLD住唔出電子版
(官方解釋話係版權問題, 但係其他又唔見係咁...)

有冇消息overlord幾時出新一集

代理??
代理已經同日本一樣

BW 12月18日 角川新書

好撚on9
過左成年連版權都未拎到 搞乜柒

我成日覺得出版社因為電子版賺得無實書版咁多, 所以想拖時間等多d人買實書...

東立新書 12月18日

暫時BW見得角川同青文會早過實體

角川 例:目標是與美少女作家一起打造百萬暢銷書!! (3)
BW: 11月20日
博客來： 11月26日

青文 例: 在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼(15)
BW: 10月16日
博客來： 10月19日

東立 ８成都冇電子書／有但會少咗最新一本
少最新一本：
我的女友是老師
只要長得可愛，即使是變態你也喜歡嗎

少最新兩本：
龍王的工作！ 11

冇電子版
關於我在無意間被隔壁的天使變成廢柴這件事 1 （冇
好友角色的我怎麼可能大受歡迎
你喜歡被可愛女生攻陷嗎？
29與JK
請把我當成妹妹，給我超越女友的愛
。。。。。。（好多都冇

尖端
都有上電子版
根本就出唔多書

角川直頭係因為自己既, 所以有書就有電子版, 好多時仲有先行發售
其實尤其是東立就真仆街, 本異世界流浪美食家就斷咗尾幾期好耐, 之後先一次過上返晒...

第二卷成件事太突然發生又太快解決 係有d謎
但係七瀨真係好正

東立 １月新書

有無人有down富士見琴日出嗰隻game嚟玩
想知有無伏

夕湖個性格最正，其次陽 ，明日姐

究竟優空定係夕湖係final boss

雖然唔知幾多年後先睇到結局 但呢套全部女角都好討好 就算最後揀定左一個都好 希望會有if線個類睇下

不過我覺得夕湖難寫好多，可能最後一本主場先寫佢

夕湖唔似有咩陰暗面 想像唔到可以有咩事發生

千歲同學 我覺得作者 set名幾有心思 除左第一本之外，就係男主救女女，女女名都係主場故事意思

以下睇左
悠月
明日風

未出/未睇
陽
優空
夕湖

甚至男主 朔 都有意

初一既月亮 想追求 滿月的境界

係，所以難寫，如果寫得好嘅話，成個角色完成度會好高

另一個覺得難寫但完成度好高嘅角色我覺得係果青 既 結衣
- 作者 寫過一句 溫柔正確的人好難生存，因為呢個世界既不溫柔，也不正確。偏偏結衣係最溫柔嘅人

角川 12月17日 新書

錯圖

今次個特裝有d吸引 但成450

回復勇者復仇果套, 原本都想試睇下, 但係睇到網上有評論同劇透, 覺得呢套野除咗為%%而%%外, 就只有為黑而黑, 由於有人話感覺睇完唔係有復仇既爽快而係反而對主角不爽既源固, 所以放棄...

末日時8 隔左成年先出
希望出埋最終卷 唔好斷

仲諗住喺金石堂一次過買末日時第7-8卷，點知轉下眼就冇咗最後一本第7卷

狼辛原來仲有出

最後一集，之後就已經係新說篇

係間鋪入面糾結左好耐
最後淨係拎左本魔導具師走

BW 12月21日 全館點數最高32倍

東立 新書 12月21日

每次登入BW 都留意到
Facebook ,Apple

角川 12月21日 新書

有無巴打最近有睇呢本
好似幾好睇咁

睇#344 有巴絲討論過

買了實體 BW剛剛就上電子版

月收50萬卻覺得人生乏味的OL，用30萬僱用我對她說「妳回來了」，這工作真是好賺

12/24 - 12/25 全館69折

東立 12月24日 新書

被逐出勇者隊伍好唔好睇？係純愛？

純

出了

一直想睇嘅三角距離信和又係冇第一本

網上買

東立新書 12月25日

天使大人實體係咪未出第2本？

好似未

BW 12月25日 新書上架

小惡魔學妹

邊個弱智
個字黐住咗 完全睇唔到

人哋都係

見青文1月預定出書表 有行叫動漫節首發
但台灣動漫節係2月
咁姐係1月出書定2月出書

呢本叫咩名？

左面嗰本

兩本都係東立 都係BW冇上

妹煩

順手睇埋呢本

東立 12月28日 新書

近期又補咗呢幾本

BW 全館點數33倍

12/30-12/31

角川 台北國際動漫節 2021

青梅竹馬絕對不會輸的戀愛喜劇

呢本咪係英莉莉睇嗰本？

係 仲話會出動畫

聽講都係大西配

未睇本野 唔知啲關係同內容

志田黑羽（志田 黒羽（しだ くろは），聲：水瀨祈）
本作女主角之一。男主角丸末的青梅竹馬，也是同班同學。在班上十分受歡迎，性格陽光開朗。身形嬌小，性格卻像姐姐。

桃坂真理愛（桃坂 真理愛（ももさか まりあ），聲：大西沙織）
第1卷尾段甫登場的角色，自稱是末晴的妹妹。

睇嚟又要輸了

講明唔會輸 但都輸又有刀片

呢套好似全撚部都係幼馴染

真係要睇過先

幾個幼馴染咁搞笑

又中伏
開左「異界轉生強奪戰」黎睇，睇左幾本先發現腰斬左…………

所以咪話幼馴染絕對唔會輸

有機會刀片

幼馴染贏嘅純戀愛喜劇 好似真係比較少

IS算唔算? 話說好似未完...? 斷咗尾?

有冇人有睇涼宮春日的直觀

隨口噏都噏到幾個係輸
七海
四月是你的謊言
古未

贏嘅就諗到
得 玉子市場（ 冇天降就唔會輸

呢半年睇咗200套輕改漫畫
記得有一套其中一幕係個女角(唔肯定係咪女主) 有魔力但唔識出魔法
佢老豆定係阿爺(好似係)搵到男主,諗住摸咗幾下之後發現唔知咩原因魔力太勁所以塞住(定係比人封印之類)
男主過咗d魔力之後就通返
然後個女角原來d魔力好撚勁
試一下就爆左個幾勁既冰(定水)魔法

sor試咗逐套係咁掃掃左半粒鐘都唔係好記得自己係睇咗邊套

睇完 我腦入面 浮現咗兩條友手拖手
有啲回路之後傳畀別一個人

搵咗陣魔法迴路 又記唔返

唔該巴打
希望有巴打記得可以分享返

有陣時真喺好撚矛盾下，追一本小說想等到完咗先睇。日文今年一月出咗第八卷，但喺東立嗰邊九月先出第五卷，差成兩年進度。不如唔追好過追，個心成日諗住。我知個本都幾小眾下，但東立可唔可以快手啲

睇其他啲

拖油瓶都唔知台灣仲要拖幾耐人哋已經第5本

等都ok 最驚會斷

呢本睇左 第一卷好睇 但之後愈黎愈多女就麻麻地
Btw依家補緊カノジョの妹とキスをした 好正

東立 13/31 新書

最好嘅解決辦法係去學日文,當初自己都係為左睇輕小漫畫走去學

我漫畫都睇唔明
仲要輕小說

屌老母，頭先忍唔住睇到第五卷，想追落去

開其他新坑

BTW 日本BW 金榜 top 3
張圖錯咗 應該係漫畫版

東立電子書城有出 搖曳露營
但BW冇上

係唔係呢套

巴打係呢套啦
感激不盡
我重新逐本掃個陣miss咗呢本嫌佢有d膠
睇黎要再睇過

假設已經出黎做野，用進修基金，每星期安排到上4~5小時
2~3年夠考上N3甚至N2，足夠睇輕小說
好過追冷門作品時，要求神拜佛出版社唔會cut書

放假睇小說

TVアニメ『戦闘員、派遣します！』第1弾PV

每星期4-5粒鐘都唔少下
不過想問下巴打
上日文班加睇日文輕小說
會唔會講日文個陣講得好奇怪

聽人講日文輕小說好多語法詞語正常日本人都唔係咁講

唔會 你學左就識分
加上本身有睇開動畫已經有個底係到
學日文只會更事半功倍

睇完禁忌教典18 心靈受創了 嗚呀

漫畫追到62集
想問下巴打係小說第幾集
我睇到大概係復活咗個飛船嗰度

Bookwalker幾時有16卷地錯

BW係平台 應該係問出版社
青文幾時有16卷地錯

睇返之前wiki 記錄
應該21 10月到 （希望

好似係第九卷尾第十卷頭？

第十卷
btw納姆露絲好可愛

天使好正，又要等

飛船係第九同十卷

未睇之前已經估倒會係以呢個方式完第18卷

但最大問題係:

bw有錢未用哂

打折買下書 好多漫畫打折都幾平

CLS 漫畫， 女主係男主屋企裝cam

呢套同手機俠有得揮...

手機俠排名都幾高

碌個一蚊入嚟先

搵到呢本 應該唔會輸

疎遠な幼馴染と異世界で結婚した夢を見たが、それから幼馴染の様子がおかしいんだが？

東立 1月4日 新書

多數係web版紅咗之後先出文庫版，出得文庫版多數web版更新都會放慢甚至停低

兩者通常唔會好大分别，多數係改d鋪排，執下bugs同加筆咁
web版一般會比較鬆散同流水帳

都有d作者會由頭重新寫過咁濟，少數會改到web版開始追嘅fans都頂唔順 (e.g. 異世界迷宮最深部為目標)

好多去到文庫版會改劇情...
爆肝工程師咁, WEB太長太流水帳, 同作者身體出問題, 佢打算提早完結, 不過佢拆後宮係我CUT佢既原因(因為改走我最鐘意既角色)

又好似轉生史萊姆咁, 文庫版大修大加筆, 又不斷更新設定, 中後期仲加咗好多新人物, 甚至故事走向由於某D新人物而唔同咗, 算改咗大部份半既劇情

如乙女GAME路人咁, 有加新人物同追加新設定, 去到近兩期直接開始改劇情, 同一作者另一套惡德領主就第二期就加新角, 唔知對劇情有無影響

不過呢D通常都係業餘或者原本業餘作家先會咁(有例外, 如29歲果轉生異世界果套咁就近乎直接出...可能有修改文筆之類既但我唔肯定...記得佢劇情無大改)

專業如內藤果套異世界悠閒農家就幾乎只係加一兩章新章節就直接出...

漫畫左下果套好正，動畫化了

BW 上咗一

最緊要有圖

等BW 30倍點數
之後先買 先HKD＄7本 好抵屌

各位巴打我又黎問劇情
有一套野好似有個奸角有座城係佢
佢可以望到晒入面d野 (唔記得係用人哋隻眼定點)
條友撩主角挑機最後比主角整盲咗

猜猜書名遊戲

認真
尋晚訓唔著
係咁碌都搵唔翻
連登有愛

以前追過涼宮 但太耐先出一集唔記得晒
早排係kobo買晒實力至上第一學年睇覺得好正
睇到停唔到

想問有無類似類型推薦
屈機主機收收埋埋鬥智鬥力咁款𣇉好己完結

啱啱睇完戲言第一集 覺得中晒伏 唔明點解拎獎
唔明啲內容啲解可以中二到咁
放一大堆專有名詞懶有深度但完全詞不達意
本書有不半以上既句子刪除左都完全唔會影響肉容同結構

好多錯字

巴打睇嚟未接觸過西尾維新

有冇巴打幫到手
我唔肯定劇情有冇記錯
去到呢d個男主好似冇打死條友
但好似話有呢類技能既人每種只會得一個
男主同佢講話依家隻眼廢咗你應該好快出街(比手下)打死
好似係
我碌咗60-70本都搵唔返,但冇理由係我ff出黎

台灣角川 1月6日 新書

東立 1月6日 新書

呢啲真係急唔到
暫時冇人知味冇人答你

BTW 幫你pin， 睇下有冇人記得係咩

異世界迷宮最深部為目標改成點？
暫時睇到打完 30 層個大佬。
失憶之後好似無咁好睇，想知之後評價。

唔係你ff 我都有睇過 但唔記得名

感動有人記得
雖然都唔記得個名

唔該晒樓主pin咗我個comment
感激不盡

epub 有圖睇過個d 已經望過下都唔覺
以前睇落太多txt web版 個d 好難搵

BW 1/7-1/9 漫畫輕小說30倍

又開新坑，無限loop，希望三角有個good end

本４轉咗用女主寫 又幾正
但開始痴撚

睇第六卷簡介有啲擔心

睇多啲其他野對沖下

我上嗰兩年冇點追，依家追翻啲進度，同埋慣咗追咗同一類型嘅作品先睇其他

呢套有啲似

係呢套啦巴打
人間有愛
感激不盡

Ballman巴打真係好撚屈機
第一套我覺得有d膠,重新掃個陣飛咗
第二套我飛住集數掃miss咗
兩套加埋起碼5粒鐘巴打居然解決到
萬分感激

會唔會太勁

文庫我無掂，係睇d翻譯講話文庫刪劇情刪到一舊舊所以放棄譯文庫

東立 1月7日 新書

咁啱睇過，唔洗客氣

BW 上咗 搖曳露營△
但新書未折

有冇人睇過 黑之魔王 呢套野
d女好病嬌 劇情又虐 (虐殺個隻)

修羅場16卷3月12發售

東立 1月8日 新書

有，幾好睇，男主唔係屈哂
問題係大部份女都病嬌

Btw
Kobo個apps好用過bw
點解你會揀bw?

kobo 多唔多有折？

BW 成日打折
而家又30倍 ＝102 就買到

Kobo勝在佢個file可以解密，用reader睇，BW就做唔到
但BW通常係最快，折扣又密又平

想追友崎同學，但見人評價後面七八卷爆炸，入唔入坑好

而家係買555回111
類似折扣耐唔耐都有 咁計好似差唔多

明白 唔該晒

自己睇完再決定邊到停好啦

個BW app 真係好垃圾

東立 1月11日 新書

東立個網而家做乜鬼訂唔到書

一月下旬有更新，希望會好用啲

其實魔彈之王 係咪有幾個系列
好似見過好多套 但出極都係頭1-5本咁

係，當攻略唔同女角咁睇

最終回?

我一直都係千和線

咁樣呃貨幣真係好撚狗
後宮結局咪算囉
係要玩if線

睇完千歲同學第一卷，覺得易入口過友崎第一卷

純粹個人意見

友崎食好多腦

真

但個畫師 畫得幾好睇
FLY

話時話轆twitter見到友崎好似比人炎上

想知咩原因？
雖然本野個劇情係睇到有d唔舒服，蕾娜呢個角色又唔討好

被人話宣揚校園等級正確欺凌正當化，唔肯定有幾大火，喺頭三卷已經見到日南個套唔work，作者有心去否定現充就是正確，不過動畫似做到頭三卷就一季，個評價似乎好難救返

角川 新書 1月7日 至13日
圖片日子錯

睇完千歲第三卷即刻變明日風黨

#限時全館69折

👉1/14-1/16

東立 1月19日 新書

1月15日 角川新書

心態中撚曬

第十一卷?

而家仲有冇D都市學園異能類作品
感覺上好似自從有左異世界之後就唔流行

原來套重生勇者完咗

東立 1月18日新書

角川 1月18日 新書

邊套重生勇者? 回復? 復仇? 二周目? 定NEW GAME?

重生勇者面露冷笑，步上復仇之路

BW 全館點數30倍 1.20 至1.22

Sor,想問下呢度有冇人用過博客來買書？
如果買5-6本輕小說嘅話運費要幾多？
Thanks

直送上門 （唔係用順豐）

送到香港7-11 （用順豐）（快好多）

海外郵資問題 相關問題

5，6本380TWD，7仔攞
上門另計

角川 2月新書

真之仲間
美好世界最終卷

青梅竹馬絕對不會輸的戀愛喜劇,
刮掉鬍子的我與撿到的女高中生,
異世界歸來的舅舅

畫風應該唔會世界大戰

86終於出

上集甜到漏，睇得好開心

東立 1月21日 新書

台川 1月20日 新書

想問下kobo同bw有咩大分別

BW通常係最快，折扣又密又平

你可以去睇下 ＃514

BW 台灣角川 1月22日 新書

東立 1月22新書

kobo上書會慢過bw (bw有先行發售，kobo要等月頭月尾先會一口氣上架)

kobo可以將個檔案解鎖保存，唔怕以後終止服務冇咗啲書，可以攞個檔去其他device睇，包括電子書reader，bw冇得keep個檔案，只可以靠佢個app

書類大致上都差唔多，只係bw有部份漫畫係香港唔可以直接買(版權問題，要用其他方法買)，kobo的話通常可以買到(為咗折扣多數都直接長駐台灣store)

折扣方面kobo多數做滿額送點數活動，頻率通常係每個週末(有時會冇)
bw就大家都知的6折、30倍之類

結論：
要快、接受到bw個app、得閒折扣掃下書→bw
等得、會用ereader、好怕執粒乜都冇→kobo

利申：兩邊都買過掙扎咗好耐

WELL, 我用BW原因係一早就用緊日文版, 兩個地區用同一個APP...

我BW同kobo的app都係用日文版
不過kobo個兩地區共用就冇咁方便，要手動登入
BW就輕鬆啲

我幾期待今個月尾BW APP大更新

見到鐘意嘅作家從賣內容，賣世界觀要「淪落」到賣聲優，賣插畫，覺得好唏噓

有新書出算係咁

淨計app Kobo暫時好用好多

原來係細音啓...

我都相當肯定係自從世界戰因為封面囡囡夠大胸而賣得之後，個責任編輯開始get到捧紅細音啓嘅最後一塊拼圖係一個鹹濕畫師

博客來等好耐都等唔到實體re0 ex01,02補貨
有無地方有得買

咦，碌番上黎睇先見到liarliar終於出台版

追緊從痴漢手中救出S級美少女竟是鄰座青梅web，用google翻譯勉強睇得明

Google 翻譯

閱讀理解咁樣，要靠前文後理估出嚟大概講咩，睇咗十幾章頂唔順，太燒腦

1／25 全館72折！

東立 1月15日新書

嘩屌

台川 1月25日 新書

冇劇透都要打四層

生肉

想問下BW有冇得將FB帳號轉番做正常帳號？

冇
申利 伏已中

買電子書？

通常叫你連FB, 連乜連乜既野真係唔好貪方便搞, 好多時都斷唔到

你試下問BW方面, 話你個FB ACCOUNT被人HACK咗之類既理由叫佢搞睇下佢受唔受理? (利申, 只係諗到, 唔知得唔得)

睇緊波子汽水中的千歲君第三卷
不愧係2021輕厲no1
好撚心痛

🎉1/27-1/29🎉
全館79折
滿1500再打8折

你前幾日先打完折

頂佢, 儲咗幾本, 就係72折買咗, 幾日唔夠又63折...
真係同買大細差唔多...

BW 1月28日 新書

30倍已經可以入手
其他等下

東立 1月新書

偵探文筆同個世界觀睇落去有少少亂，但唔知點解好吸引人追落去，利申頭先追到第四卷

500 減 50
50元抵用券序號：dfZJfkGlv9Gc6arD77k
每一位會員僅限兌換一次，且兌換期限至2021年6月30日。
Source:

第一次睇link以為係假嘢
點知又真係真

政治向輕小說「天才王子的赤字國家重生術」動畫化

畫風好似怪怪地
連副標題「對了，就來賣國吧」都唔見埋

男主由遊手好閒風變到咁認真，女主冇左種呆萌

朋友的妹妹都動畫化

彩羽

世界大戰

要出第四季了

東立 2月1日

BW 2月2日 至 2月4日 全館最低63折

#儲值金停止販售

親愛的讀者您好，

為配合相關制度，
台灣漫讀將於2021年3月31日 00:00:00 起停止販售儲值金。

至該日還持有剩餘儲值金的讀者，仍可以繼續使用儲值金至完畢為止。

2021年4月1日 00:00:00 起，若剩餘儲值金不足，購買書籍時可搭配其他付費方式一併使用。

針對付費的便利性，我們也會導入其他付費方式，讓讀者能享有更多元付款方式。

若有任何相關問題，請透過以下連結聯繫客服與我們聯絡, 謝謝您。

東立 2月2日 新書

更新咗BOOKWALKER APP
狂彈APP

上網睇個App 幾好

暫時都係碌書架嗰陣會疾機然後彈APP
睇書冇乜問題
希望之後會有改善

台版未更新

重制人生好睇到，屌那媽點解台版喺尖端代理

巴打你AN機定IPHONE? 我用IPHONE暫時未彈過APP

我用iPad開書架嗰頁會彈
iPhone開就冇乜事 唔知關唔關書架數量事

好奇問下有咩問題？？？

尖端出名會斷尾？

尖端個朵真係

東立 2月4日 新書

86第9卷2月10日發售

外傳好睇過正傳咩玩法

BW 角川新書

龍王14卷，進入最終章

個樣大咗好多，有啲唔慣

BW 第一話 5折
書表：

東立 2月5日 新書

角川 2月4日 新書

東立 BW 新書

全館77折點數20倍 2/8-2/10

東立 2月8日 新書

多圖注意

階級島系統東立係咪唔諗住出，執屋搵到本第一卷，上網搵搵原來已經第6卷完咗，台版第四卷已經係18年10月出

睇完86第8卷，下卷台版又要等到年尾

三年咪算好
我有套漫畫等咗五年都未有下落

P.S. 各位記得每日log-in領利是

就快新年
今年結算 仲有105本書未睇開始睇

睇左 在流星雨中逝去的妳
好高質

龍王的工作14卷，忍唔住睇咗劇透建議等多一兩卷追，以下有關劇透注意

天才王子的赤字國家重生術真係好高質下，除咗第五，六卷之外

睇完4本 蜘蛛子
出唔返抗
好想睇落下

想睇黑貓if

日本9月先出 慢慢等

請問有冇高質書套/包書膠推薦？
最好唔係中國製

我係求其去文具鋪買。磨砂包書膠
高質有咩分別

岩岩搵到喱個好似唔錯

每本書嘅高度都唔同 都買幾多種
申利用開一大卷

自己cut完又要包好似好煩

Bw運費幾錢？
岩岩博客來買左3本5xx台仔 運費要300

BW 電子書
有折大約 實體一半價錢

有啲漫畫有平十蚊有得找

係味要買書 我有兩張999平100卷
02/18 到期

Ohhh電子書我用開kindle
台灣d電子書全部要用自家reader好黑人憎
即係實體博客來算最平？

我已經買左了 唔該哂

要自己格價
但好多香港已經冇買
要博客來要搵到

8本470

Thx

好撚掏寶FEEL...

哩隻應該係「尼采書套」？我都係用開哩隻
PP有自黏條，比較薄同滑面，條邊較軟，透明的
PVC冇自黏條(不過套返多咗嘅位入去就ok)，比較厚，近似霧面，如果放太迫可能會痴住

基本上PVC嗰款一隻size可以入晒角川東立尖端三家的輕小說(角川會有少少位剩，不過唔明顯)
PP入角川有剩位，其他冇試過

嗰本末日兩問第7卷等咗勁耐博客來先有貨番

Thx google左你喱隻
原來博客來有
下次買書順便買埋

博客來嗰隻買6號(高19.2)就應該啱size了
我之前都買過

BW 2/16-2/18 全館點數32倍 🎉

估唔到我真係用google翻譯睇曬拖油瓶第六卷

魔禁新約加舊約成千銀

波子汽水第五卷4月20日發售

特典ss

東立 2月18日 新書

東立 BW 新刊上架

東立上咗~

龍王終於出

東立 2月19日新書

角川 3月 新書

東立 2月22日 新書

角川 2月22日 新書

BW 2月24日 30倍

屌嗰5000唔比海外購物，想喺bw買書都唔得

用其他洗費用咗佢

信和買囉

屋企冇位攞實體書，用每月嗰1000去吃飯慳返嚟買算

擺

清咗啲書債先

東立 2月25日 新書

地錯17卷 4月發售

睇咗幾頁 彈珠汽水瓶的千歲同學 2

被人跟蹤要扮男友
類似劇情喺唔同書已經睇過最少3次

係9咗啲不過之後就好睇

睇youtube見到有人講灰與幻想，諗返當年動畫化有追，屎忽痕去睇返小說劇透

睇完動畫 連小說都唔想入坑

PS 搵唔到繁體圖

東立 2月26日

東山配英子，想β線出動畫多過正傳

關於大叔教女●中生做壞壞的事情這檔事

俺の彼女と幼なじみが修羅場すぎる(公式)@jienotsunokai
「俺の彼女と幼なじみが修羅場すぎる１６」
試し読み公開。

#oreshura

屌唔記得預覽，張圖劇透咗

上面張圖同tweet一樣，補第一幅彩插好啲

屌呢幅第6卷卷尾嚟（真涼視角），似回憶

屌，試閱完睇埋目錄好不安，今卷又係挖坑

冇野嗰幅原來第六卷嚟，不過今次第一張彩插同嗰幅有關

全館69折 3/2-3/3

有冇人知邊到可以搵到亞爾斯蘭戰記 14－16？

實體？

電子都得，見好多去到13就冇

灰與幻想小說睇到某個女主死左就冇睇了

問題兒童 我睇完第一部小說都唔記得佢講咩

果排名好有問題, 最右下係都係煉獄?

wiki 睇漫畫版先到13
定係你係日版小說？

呢張好似合理啲

PS 我都唔記得問題兒童講咩
就記得本書好貴同勁鬼薄

蜘蛛無咁簡單, LOG HORIZON無咁難....
信奈同我搞笑嗎?

我覺得美好世界應該要去返弱智
異世界悠閒農家 加去容易

仲有本 轉生成汽水機 應該係普通

東立 3月4日 新書

睇過一套有個劇情係主角幫配角定係女主角學魔法
個世界係識魔法就係貴族
貴族生出黎如果唔識既話大個要做平民
應該好大路,有冇巴打睇過類似既野

幫你pin

BW 角川 3月5日 新書

東立 3月5日 新書

其實預第二季未必做到後面，不過結局真係搞到我唔想睇

睇到20 仲未想開21

唔好開，費事後悔

但已經睇咗22本
果請都係最後一本 唔想開嚟睇
約戰都係

呢套竟然仲出到第二季 第一眼仲以為係改圖
（聽講後面寫得好差？）

作者強行比千神上位

刺客守則？

呢套睇過不過應該唔係
但係都唔該巴打

賢者大叔的異世界生活日記

轉生就能逃掉嗎哥哥 好唔好睇
最近見到簡介好似幾好笑

有病嬌即刻好想睇

我睇到打曬冷震，個妹好恐怖

想問依套係搞笑定認真故個妹有冇嬌既成份

角川3月8日新書

個妹係認真咁病

BW 東立新刊上架 3月8日

睇咗幾話漫畫 都CLS

東立新書 3月8日

BW
#漫畫輕小說 #點數25倍
#領券最多再折249元

相樂總嘅 教え子に脅迫されるのは犯罪ですか? 幾好睇，可惜好似唔係好賣得去到第八卷就完，佢嘅文筆人物塑造好過唔少人，尤其第六卷真係估佢唔到

世界之暗封面幾正
以為係d戰鬥類既野
睇完個簡介竟然係中二病

3月10日 角川新書

角川係咪成日冇貨
想買實教但有一半以上都冇貨

睇你邊到買

咪角川網購囉

香港角川唔係唔做咩？

精靈個套好睇，但一d都唔撚想女主同王族結婚

台灣角川網購

返正都台灣 博客來ok？

冇人識相樂總了

不笑貓好好睇，同埋相樂總本身就係補習教師，同個topic好夾，就咁完有啲可惜

本13呢~

原來Unnamed Memory出咗中文版, 但bw仲未見有

尖端.........應該唔會出台版了
希望教え子に脅迫咪比尖端代理，台角自己代番好過

東立上BW你真係可以慢慢等..

例: 請把我當成妹妹，給我超越女友的愛。
實體:
2020年 08月 03日
BW:
2021年 02月 18日

東立 3月11日 新書

有冇異世界類輕小說可以介紹下(唔一定要轉生)
熱門果D大多數都已經睇完

異世界歸來的舅舅 （漫畫）

推薦表 可以睇呢到

BW 角川新書 3月12日

3月12日 東立 新書

睇左一話 睇落幾好笑 但係感覺上唔係幾岩自己
比較想睇D係異世界冒險既
btw推薦表果到想加入會員(send左email)

加咗 你可以試下

東立 3月15日 新書

搵搵下書先發覺原來BW有賣阿里布達年代記

BW 好多野都上咗 但唔直接打名真係搵唔到

打五層 出面又咩都唔打
究竟想唔想畀人睇
又唔講關於咩嚟
開咗又驚劇透

係我衰仔，下次出面加返

頭先頭兩個留言有少少劇透，最尾嗰個就冇

比個示範你
頭3個留言都係關於修羅場 最新一卷（xx卷）

以下留言有關修羅場最新16卷劇情，請小心

後宮線 最後都係世界大戰
一直唔出新 就一直冇問題

屌你越睇越似友少陣味，我估個結局會好極端

終於睇完 轉生成蜘蛛 連續睇12本

BW一週 TOP 20好多無職

做乜蜘蛛子亞黑顏.....

女郎蜘蛛之後會大熱
上半身人下半身蜘蛛

24小說限定東立舊書六折,
但係屌你東立好多書一係斷尾一係電子版要遲一年半載先上, 叫人點買?

東立 3月17日 新書

角川 3月17日新書

BW 東立新刊上架

東立 3月8日 新書

終於睇咗第1話
全部青梅竹馬等於冇青梅竹馬

陰陽眼見子 動畫化啦

睇完第二卷冇乜動力追落去

我都係出去睇返 喜歡本大爺竟然只有你一個

第一卷好有gimmick，第二卷好悶冇追落去

BW 全館最低67折

BW 上咗 關於我在無意間被隔壁的天使變成廢柴這件事 (1)

BW 新書
杜鵑婚約 (1)

冰川老師想交個宅宅男友 第二堂課

喜歡本大爺的竟然就妳一個？ (9)

喜歡本大爺的竟然就妳一個？ (10)

龍王的工作！(11)

怕痛的我，把防禦力點滿就對了 (9)

異世界悠閒農家 (6)

BW 將於2021年3月31日 00:00:00 起停止販售儲值金。

BW 3/19 台灣角川 #新刊上架

睇完第一卷個三方自爆end已經冇乜動力
勉強食埋第二卷唔知自己做緊乜

試吓睇動畫，呢套其實係笑片嚟
重有3集ova，個尾收得幾靚

好彩我唔係動畫黨
最後一話唔係End
你自己買碟先有End 睇

台灣角川 4月新書
你喜歡的不是女兒而是我!?(1)

上年四月...................

SORRY, 睇錯, 我柒咗

仲記得中學個時因為睇開d小說都係角川嘅
就成日走上角川官網睇下幾時會出新卷
出左就仆去買